QQ睇你頂到幾多日!

咁既孽漬都唔跌
當我地傻仔? 你地托得幾耐?
利申 358蚊時入左374熊 依家坐緊

瑞聲且水美團咁既業績都升

點解358先入熊？
今朝有369$高位唔熊？ 367$都企咗好耐

358 落到350$支持都係得8蚊食 上面可能要挨12蚊

仲要其實佢賺錢唔係少
只係增長維持唔到以前咁年年倍數咁上
暫時睇唔到暴跌既理由

食波幅都合理
買黎搏大跌就唔太應該

369果時見佢咁猛 以為會穿370唔敢出手

落返355蚊都滿足

依家應唔應該

恭喜你 有機會贏
但我都係覺得如果落去350$要CALL鎖倉/鎖定部份利潤
下星期季結月結大機會有一棍上去挾高位結算

落到350我唔貪心會即走